中國人同支那人是兩種人

當有人講支那人，蝗蟲，蟈人是指行為惡劣，周圍痾尿既中國人
你冇做過個啲行為/你做過但你肯改，其實你唔係支那人。

我唔會鬧你嫁

不過你一定唔好心有屎先

SOR 全中國都係支那人
唔得閒分邊隻好邊隻唔好

唔會話你錯

但有時間最好分